[埋單計左數] 中共今次約有49萬鐵票，平均每個選區為1082票

何謂鐵票？是指平時唔出現，民調搵佢唔到，但選舉就會出現的人/票

反對派得票：1,673,834
建制派得票：1,206,645
ref：

11月15日至11月20日最近民調：

對特區政府嘅信任程度，不信任：一般：信任：不知道&難說 = 64.8%：15.8%：18.5%：0.9%

對中央政府嘅信任程度，不信任：一般：信任：不知道&難說 = 61.6%：10.6%：25.7%：2.1%

對警⽅嘅信任程度，不信任：一般：信任：不知道&難說 = 63.1%：8.5%：27.3%：1.2%

先將不知道&難說撇除，並將一般信任度的一半當作不信任，再將三個對建制有關的調查取平均值，不信任：信任 = 70%：30%

假設信任者會投建制派，不信任者會投反對派。

以此比例計算，建制非鐵票 = 反對派得票 ÷ 70% × 30% = 717,357

中共鐵票 = 建制派得票 - 建制非鐵票 = 489,288 ~ 49萬票

以452區計，平均每個選區為1082票。

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

推

如果當埋俾10分信任政府的死硬派為鐵票會再多約17萬票，總鐵票會是66萬票